美股牛軍真係冇得輸

連fed都企係我呢邊
日日千升gogogo

游泳健將定樓豬眼光準d?

媽咪面準d

GoGoGo

無限qe根本只有升